第一次出街90%時間deadair 有冇得救?

佢: 你成日嚟呢到食架
我: 唔係呀 呢到咁貴
佢: 咁今日又嚟?
我: 凡事都有例外, 你咁珍"貴"(做quote手勢)我今日都約到啦
佢: 下 真係咁咩
之後時間: ......

noted thx..

好笑

佢應該心諗 終於食完 條友好似搭枱咁

所以第一次一直都建議約睇電影

可唔可以描述下個手勢

傾美國大選又得
傾黑警又得
傾連電影又得
傾黃店又得
講鬼故又得

點會dead air

放鬆d啦

兩隻手食指中指舉起隔住空氣r痕嗰個

你講呢句其實本身expect佢會比咩反應

禾刀系甘。。。

完

好撚好笑呀屌你老母
諗起你咁做加句野
條女應該想走

至少會笑少少

點笑呀似暗串多

AA就話珍貴姐，你唔係咁小氣冇請人食

你條女係雞 3萬蚊過夜

好尷尬

"thank" (gesticulating) you too..

望字都覺得尷尬

佢: (害羞)...

講真話清有冇試過..?

同女仔出街? 冇

你幫襯咗出街plan?

唔緊要 無聲勝有聲